{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051562",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R700260",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "블루문레스토랑"
    },
    "text": "ブルムン・レストラン\\n\n大邱東区中大洞844-7\\n\nサービスエリア内で運営されるステーキ専門レストラン「ブルームーンレストラン」は、美味しい料理と美しい環境を提供しています。 大邱近郊の八公山の麓に位置しているのでドライブを楽しむ人に良い選択です。 毎週月曜日は休みだから注意しましょう。 レストランは160席を収容でき、部屋は提供していません。 近くには公園散策路と噴水があり、澄んだ空気を吸いながら散歩を楽しむことができます。 ブルームーンレストランは居心地の良いリラックスした雰囲気と洗練された室内空間で有名です。 ヒレステーキ、牛ヒレとオイスターソースチャーハン、大正海老&貝柱焼きなどがおすすめメニューとして挙げられます。 食事に使われる新芽は直接育てて使われるので信頼性が高いです。 このレストランは、最高の材料と長いキャリアを持つシェフから品格のある料理を楽しむことができます。 プロポーズにもうってつけの場所です。 ブルームーンレストランは常に顧客の立場を優先するサービス教育を徹底的に実施しており、差別化されたサービスを提供しています。 大切な思い出を作りたいなら、「ブルームーンレストラン」を訪れることをおすすめします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブルームーン・レストランはどこにありますか？",
            "answer": "ブルームーン・レストランは大邱東区中大洞844-7にあります。"
        },
        {
            "question": "ブルームーン・レストランはどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "ブルームーン・レストランはステーキを専門とし、ヒレステーキ、牛ヒレとオイスターソースチャーハン、大正海老&貝柱焼きなどがおすすめのメニューです。"
        },
        {
            "question": "ブルームーン・レストランはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ブルームーン・レストランは居心地の良いリラックスした雰囲気と洗練された室内空間で有名です。"
        },
        {
            "question": "ブルームーン・レストランの周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ブルームーン・レストランの周辺には公園散策路と噴水があり、澄んだ空気を吸いながら散歩を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ブルームーン・レストランは何席ありますか？",
            "answer": "ブルームーン・レストランは160席を収容できます。"
        },
        {
            "question": "ブルームーン・レストランは何曜日に休みですか？",
            "answer": "ブルームーン・レストランは毎週月曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "ブルームーン・レストランはプロポーズにおすすめですか？",
            "answer": "はい、ブルームーン・レストランはプロポーズにぴったりの場所です。"
        },
        {
            "question": "ブルームーン・レストランはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ブルームーン・レストランは常に顧客の立場を優先するサービス教育を徹底的に実施し、差別化されたサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ブルームーン・レストランのシェフはどのようなキャリアを持っていますか？",
            "answer": "ブルームーン・レストランのシェフは最高の材料と長いキャリアを持っており、品格のある料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ブルームーン・レストランで使われている新芽はどのように栽培されていますか？",
            "answer": "ブルームーン・レストランで使われている新芽は直接育てられているため、信頼性が高いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 525
    }
}